香港，經過新股「閱文」後已經露哂底

屌你老母，凍結資金只係5千幾億
就好似全香港都冇哂錢咁
間間證券行都話爆孖展冇得抽雷蛇
一係利息就勁貴
又話銀行同業拆息被扯高哂

屌你幾千億港元就露哂底
香港銀行係唔係窮到咁
仲話自已金融中心

講到幾千億好少咁

幾千億對你同我梗係好撚多
我講緊對「全香港」

我係銀行都話資金凍結左 拉高息口黎借啦
有錢比你孖都唔係呢個價啦

全香港流通貨幣都系得四千幾億

不如你又去銀行1億黎睇下
你估證券行借錢唔撚洗抵押任鳩你借一萬幾千億？

唔使留錢俾雷蛇咩

香港衰落緊啦，話自己乜柒金融中心，跟跌唔跟升，日本，台灣，南韓升撚到火箭咁啦，香港一兩個ipo就話市場冇錢，乜乜柒柒，市場喺吸引嘅，喺外圍調錢入香港啦！

確實銀行同業拆息係抽高咗（自己睇下HIBOR一、兩週個rate對比一個月個rate）

5千億港完確實唔係係好多，都只係嘉誠哥身家一倍多少少姐。
作為銀行，拎咗客嘅deposit，係會拆返出去放喺街比第二啲行。

喂大佬
你估證券行問銀行借完錢
再借俾客人抽新股冇錢賺？

人地一個海通，借出幾百億，眼都唔慘
反觀輝仔，借都冇得借

輝仔拍唔到條大水喉姐

系你老母

香港。原來真係咁撚窮

仲話金融中心喎
真係仲衰過大陸

全部錢借曬出黎俾你抽新股？

係我又唔拘

講緊 5000億 cash wo。

睇港股成交額幾少同pe就知廢啦
仲要牛熊成日殺嚟殺去

你覺得好多？

所以你咪會開post以為銀行已經無曬錢囉

我講緊証券行問唔到銀行借錢呀

香港截至今年8月為止 發行貨幣都係得4400幾億港紙 巴打你真識講笑

你當港紙陰司紙咩大佬

40萬人
仲要好多一二手貨手
點計到 呢度己經係全香港

如果閱文係唔掂 我真係想知香港會點死

on9 , 講到5千億好少咁， 你係得既

五千億唔係好少
但估唔到5000億對香港而言係咁撚多

咁你覺得應該幾多幾夠？

又係啲玩左幾個月股票就以為自己係股壇老手嘅傻鳩

咪係
1隻野扣5千億, 樓主想allin唔代表全香港都要support你allin

又係嗰啲億以上冇概念既傻仔

計你0.01%息你都仆街

成間銀行比晒你孖好無？

又係果d 假膠，覆極都係果幾句無意思
咩又話xxx
xxx咁少都頂唔住

你自己窮 幫襯緊啲細證券行咋

瞓醒未？

沙特阿美傳赴美上市 國際「大刁」絕跡港IPO市場的三大原因

hk01

證券行有咩資產押到五千億呀師父？
Clean Loan 借比你好無？

入面全部都係事實
係事實既話就算係Hk01定蘋果定文匯報有咩分別

分分鐘 m1 m2 都唔知係咩

原來講咁撚耐就係想講700萬人少資產過13億人好垃圾
無野講了

其實露左咩底

信念股既野，你覺得佢掂就掂架啦

依家D人想做債仔仲惡過債主
依家老奉要有錢借比好多香港人抽新股呀？

之前有債仔向債主淋漒水

最近又有債仔向朋友借錢
走數一年先還錢
最後仲主動話絕交

你有錢駛撚做債仔
自己唔好好儲錢抽新股
賴人地唔借錢比你？

你用輝仔早d打電話留孖展 實有

一個城市來講，吾少啦，

傻尻一個...
M1 M2知唔知係乜呀？
大撚把人做緊億億定期/本身股票持倉之類